［緊急］機場抗爭者缺水缺糧！！

機場缺水缺糧！留守既抗爭者無野食！

需要物資支援
需要物資支援
需要物資支援

我地要大家齊上齊落！！！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

推